點解popo 會主動搞大學生罷課?

見你地講左三個月都係無米粥，佢主動去搞，點解?

唔解得通呢個問題，就好難應該之後發生既事

［文宣入！］返工搭鐵受襲、催淚彈影響健康、女學生返學俾狗捉，請文宣製圖向怕死嘅打工仔、家長、學生宣傳三罷

林鄭連續兩日叫大家唔好罷工罷課，證明罷工罷課係佢春袋，然而差佬不斷製造罷工罷課條件，文宣請行動

請文宣組以今日黑警突襲旺角站無差別襲擊勤力返工人士、尋日中午中環射催淚彈、今日警察街上捉返學嘅女學生、以及警察話上堂等於非法集結，做罷工罷課文宣圖

警告堅持要返工返學嘅人，即將面對惡犬強姦殺人滅口嘅危險，在網上廣傳！

#131 回覆

[白票運動，正式開始]大黨無法止暴制亂，身為民建聯支持者，決定叫身邊藍絲投對家或白票

因為有地方拋野入火車軌

咁popo 係咪只係係火車軌附近佈防?

Popo有腦就唔係popo啦，用正常人反轉嘅方法去諗就係佢哋得出嘅結論

攻入大學唔係佢地決定，佢地只係工具

有無人有答案

當年韓國大學係軍火庫，韓國警察攻入去都算合理，香港呢?有咩目的

因為革命基地

碧秋樓？

有鳩用咩佢要斷網炸撚左海纜咪得 exchange 只係用嚟加速

佢依家kick start 左罷課

學生們會係校園外做野

佢地既telegram group 重係圍內唔公開，大學生智慧又高d，咪好撚難搞?

點解popo 會咁做，比佢地霸左個campus 係無用

核心暴力份子, 對家一直都信

同罷課應該無關
可能想先發制人 一次過大圍捕 削弱示威個勢
同時中大手足要死守 其實係幾正中佢地下懷
咁樣主導權去返佢地度 佢地鍾意就攻你大學
大學手足就要守 我地就要吹雞去幫手
變相俾佢地牽制住咁
除非有大型開花/攻狗宿 可以制衡返轉頭
唔係就好似俾佢地揸春袋咁

佢地中計啦

咁好易應對呀

學生罷課，campus 無學生得popo 咪得

點解popo 會主動搞大學生罷課?

之前睇紀錄片
野獸打交冇性
要搞佢家人同伴侶或仔女佢地先會放低獵物

sorry好似入錯po